我想問下 呢條友係咪無查過引渡條約同香港所有嘢就出片？

呢條友係咪有病
橋唔怕舊最緊要受？？

殘體字，不看也罷！

report, dislike, done

唔入去睇都已經知係班落錯注既馬華

睇到嬲嬲地

呢個肥仔幾條片一路講，隻眼一路望稿讀，又係中共既小品，睇黎都浪費時間，最後既re，唔會再推！

認同

收嗲啦你今日使唔使返工

返緊啦

其實有無方法唔加佢views數就report同dislike